覺唔覺中大嘅assembly好反智？

又要逼人上，又要鬧學生唔尊重來賓

覺

Exac7ly

個個assembly果陣仲勤力過上堂

覺唔覺中大嘅assembly好反智?

冇人迫你上
由尻佢肥
一樣畢到業

幾時爭取廢除assembly

郭

國

您刀系-.-

中大特別on9

你咪又系中大

一個鐘就講完嘅assembly用左成45mins Q&A

，利申：走左1次

覺，有次請左林鄭黎講，自己仲話唔選特首打算退休

中文中學